是日早餐 餓撚請入。。。

肥

屎黎

又翠河

唔錯

做咩又叫翠河, 唔叫對面大家樂?

唔係好肥啫

平時食開九大簋做早餐？

係呀方便嘛

老雞識貨

翠河近啲嘛，同埋可以打電話叫定

雞扒

係豬扒嚟架弘b

好想食

雞扒正好多

屌打你啦垃圾

食me

狗

我麻麻地雞扒，雞翼就鍾意

咁你咪自己開post囉垃圾

薯餅

好好食架